%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://ecuafirma.com}{EcuaFirma}: Sistema de firma digital de PDF.} % Project
    {En \href{https://touwolf.com/}{Touwolf Technologies S.A.}} % Company
    {Quito, Ecuador} % Location
    {Apr. 2020 - Actual} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Infraestructura de base de datos usando MySQL.}
        \item {Servidor backend usando Java (Spring Boot).}
        \item {Servidor API REST usando Java (Spring Boot).}
        \item {App móvil para varias plataformas: Android, iOS (Flutter).}
        \item {Firma de PDF con archivos de firma electrónica (.p12, .pfx).}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://www.ccffaa.mil.ec/}{Comando Conjunto de las Fuerzas Armadas del Ecuador}: Aplicación móvil.} % Project
    {} % Company
    {} % Location
    {Dic. 2019 - Ene. 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Frontend para varias plataformas (Android, iOS) usando Flutter.}
        \item {Notificaciones push para Android e iOS.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {WooCommerce: APP cliente.} % Project
    {} % Company
    {} % Location
    {Ene. 2020 - Actual} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Frontend para varias plataformas (Android, iOS) usando Flutter.}
        \item {Integración API Rest de WooCommerce.}
        \item {Acceso de usuarios.}
        \item {Listado, búsqueda y selección de categorías y productos.}
        \item {Manejo de carrito de compras.}
        \item {Plugin para integración con WooCommerce (PHP).}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Datafast: Plugin para integración con WooCommerce.} % Project
    {} % Company
    {} % Location
    {Sep. 2019 - Actual} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Pagos en línea usando pasarela de pago. (Datafast).}
        \item {Plugin para integración con WooCommerce (PHP).}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://tufacturero.ec}{TuFacturero}: Sistema de facturación.} % Project
    {} % Company
    {} % Location
    {Apr. 2017 - Actual} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Infraestructura de base de datos usando MySQL, MongoDB y RedisDB.}
        \item {Servidor backend usando Java.}
        \item {Servidor API REST usando Java.}
        \item {Frontend para varias plataformas (HTML5, React, Android, iOS).}
        \item {Pagos en línea usando varias pasarelas de pago. (Paymentez, Datafast).}
        \item {Cliente SOAP para la API del sistema SRI Ecuador.}
        \item {Notificaciones push para Android e iOS.}
        \item {Plugin para integración con WooCommerce (PHP).}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://tappetit.com}{Tappetit}: Sistema de gestión de restaurantes.} % Project
    {} % Company
    {} % Location
    {Apr. 2018 - Actual} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Infraestructura de base de datos usando MySQL y RedisDB.}
        \item {Servidor backend usando Java.}
        \item {Web cliente usando Angular.}
        \item {App cliente usando Angular con Electron.}
        \item {Autenticación con reconocimiento de huellas dactilares.}
        \item {Pagos onen línea con Datafast POS.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://logistiksusa.com/}{Logistiks}: Sistema de gestión de almacenes e inventario.} % Project
    {} % Company
    {} % Location
    {Apr. 2019 - Actual} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Infraestructura de base de datos usando MySQL.}
        \item {Servidor backend usando NodeJS.}
        \item {Web cliente usando Angular.}
        \item {App cliente usando Angular con Electron.}
        \item {Pagos en línea con Braintree.}
        \item {Facturación con QuickBooks.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://telemedico.com.ec/}{Telemédico}: Sistema de telemedicina.} % Project
    {} % Company
    {} % Location
    {Jul. 2019 - Actual} % Date(s))
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Infraestructura de base de datos usando MySQL.}
        \item {Almacenamiento en la nube usando Amazon S3.}
        \item {Servidor backend usando Loopback 3 (nodejs).}
        \item {Frontend usando React y React native (Android, iOS, Web \& Administración).}
        \item {Videollamadas usando Agora y Twilio.}
        \item {Pagos en línea usando Paymentez.}
        \item {Notificaciones push para Android e iOS.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://showshop.app/}{Showshop}: Sistema de tiendas online.} % Project
    {} % Company
    {} % Location
    {Jul. 2019 - Ene. 2020} % Date(s))
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Infraestructura de base de datos usando Firebase Functions.}
        \item {Frontend usando Flutter (Android, iOS).}
        \item {Frontend usando React (Administración).}
        \item {Administración de tiendas.}
        \item {Mensajería instantánea.}
        \item {Uso de mapas para acceso a tiendas y ubicación (tracking) del cliente.}
        \item {Notificaciones push para Android e iOS.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://aquiquehay.com.ec/}{AquiQueHay}: Aplicación social.} % Project
    {} % Company
    {} % Location
    {Dic. 2017 - Ene. 2019} % Date(s))
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Infraestructura de base de datos usando MySQL.}
        \item {Frontend para varias plataformas (Android, iOS).}
        \item {Notificaciones push para Android e iOS.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://www.cuballama.com/viajes/vuelos}{Cubaviaja}: Sistema de gestión de reservas.} % Project
    {} % Company
    {} % Location
    {Abr. 2015 - Oct.2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Infraestructura de base de datos usando MySQL y RedisDB.}
        \item {Servidor backend usando Java.}
        \item {Frontend para varias plataformas (HTML5, Android, iOS).}
        \item {Pagos en línea usando varias pasarelas de pago (Braintree, EBanx, PayPal).}
        \item {Notificaciones push para Android e iOS.}
        \item {Cliente SOAP para la API del sistema de reservas aéreas Amadeus.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://www.cuballama.com/}{Cuballama}: Sistema de gestión para plataforma de telecomunicaciones y pagos en línea.} % Project
    {} % Company
    {} % Location
    {Abr. 2014 - Oct.2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Infraestructura de base de datos usando MySQL y RedisDB.}
        \item {Servidor backend usando Java y PHP.}
        \item {Frontend para varias plataformas (Angular, Ionic, Android, iOS).}
        \item {Pagos en línea usando varias pasarelas de pago (Braintree, BeanStream, EBanx, PayPal).}
        \item {Llamadas de voz utilizando WebRTC en las plataformas Web, Android e iOS.}
        \item {Sistema de mensajería SMS utilizando varias APIs (Nexmo, Twilio).}
        \item {Notificaciones push para Android e iOS.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
