%-------------------------------------------------------------------------------
% SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Proyectos de Código Abierto}

%-------------------------------------------------------------------------------
% CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Owner} % Affiliation/role
    {\href{https://github.com/zp1ke/salert}{Librería Dart}} % Organization/group
    {\faGithubSquare\acvHeaderIconSep Github} % Location
    {\href{https://pub.dev/packages/salert}{Pub Package}} % Location
    {May. 2024 - Actual} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Un paquete para cálculos eficientes de los importes de las ventas, incluidos los descuentos, el subtotal antes de impuestos, los impuestos y los importes totales}
        \item {Usado en eQon app.}{\href{https://eqon.ec/}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Miembro} % Affiliation/role
    {\href{https://github.com/jambodb/jambodb-storage}{Motor de almacenamiento JamboDB}} % Organization/group
    {\faGithubSquare\acvHeaderIconSep Github} % Location
    {Dec. 2021 - Ago. 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Motor de almacenamiento para proyectos de bases de datos JamboDB.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Miembro} % Affiliation/role
    {\href{https://github.com/touwolf/bridje-framework}{Bridje Java Framework}} % Organization/group
    {\faGithubSquare\acvHeaderIconSep Github} % Location
    {May. 2016 - Sep. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Conjunto de APIs para usar en proyectos Java.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Contribución al repositorio oficial \href{https://github.com/xdan/jodit}{Jodit - WYSIWYG Editor}} % Affiliation/role
    {\href{https://github.com/zp1ke/jodit}{Jodit - WYSIWYG Editor}} % Organization/group
    {\faGithubSquare\acvHeaderIconSep Github} % Location
    {Jun. 2018 - Jul. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Soporte de idioma español.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Creador} % Affiliation/role
    {\href{https://github.com/zp1ke/jasperreport-maven-plugin}{Jasper Report Maven Plugin}} % Organization/group
    {\faGithubSquare\acvHeaderIconSep Github} % Location
    {Mar. 2018 - Jul. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Plugin para integrar plantillas JasperReport en proyectos de Maven.}
        \item {Compila plantillas .jasper de archivos .jrxml}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Contribución al repositorio oficial \href{https://github.com/googlemaps/google-maps-ios-utils}{Utility library for Google Maps SDK for iOS}} % Affiliation/role
    {\faMapMarker \hphantom{-} \href{https://github.com/zp1ke/google-maps-ios-utils}{Utility library for Google Maps SDK for iOS}} % Organization/group
    {\faGithubSquare\acvHeaderIconSep Github} % Location
    {Dec. 2017 - Jan. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Arreglo de colores de fondo.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Creador} % Affiliation/role
    {\href{https://github.com/zp1ke/deps-checker}{IntelliJ IDEA / Dependencies Checker Plugin}} % Organization/group
    {\faGithubSquare\acvHeaderIconSep Github} % Location
    {Jan. 2017 - Apr. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {\href{https://plugins.jetbrains.com/plugin/9481-java-dependencies-checker}{Jetbrains IDE plugin}.}
        \item {Comprueba las dependencias de los proyectos Java para actualizar sus versiones.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Creador} % Affiliation/role
    {\faMobile \hphantom{-} \href{https://github.com/zp1ke/taresip}{Cocoapod for baresip}} % Organization/group
    {\faGithubSquare\acvHeaderIconSep Github} % Location
    {Apr. 2016 - Oct. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Librería Cocoapod para baresip (Agente SIP con soporte de audio y video para iOS).}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Miembro} % Affiliation/role
    {\href{https://github.com/touwolf/kasije}{Kasije CMS}} % Organization/group
    {\faGithubSquare\acvHeaderIconSep Github} % Location
    {Feb. 2016 - May. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Proyecto para \href{https://www.koding.com/Hackathon}{koding Hackathon}.}
        \item {CMS para alojar múltiples sitios web desde una sola ubicación, con contenido declarativo y recursos compartidos.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Contribución al repositorio oficial \href{https://github.com/paypal/PayPal-Cordova-Plugin}{PayPal SDK Cordova/Phonegap Plugin}} % Affiliation/role
    {\faPaypal \hphantom{-} \href{https://github.com/zp1ke/PayPal-Cordova-Plugin}{PayPal SDK Cordova/Phonegap Plugin}} % Organization/group
    {\faGithubSquare\acvHeaderIconSep Github} % Location
    {Oct. 2014 - Nov. 2014} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Opción de incluir el número de factura en el pago con PayPal.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
